「敗燈」偷取侵侵政續：我先係美國優先！功勞就我攞！

「蘋果」美國總統拜登上周三就職後，3天已簽署近30項行政命令，從抗疫、經濟、環境等多方面推翻前總統川普的政策，但他周一即將簽署新的行政命令，呼應前總統川普的「買美國貨」（Buy America）美國優先政策，旨在加強政府採購美國製品，以保住美國職位。

拜登政府的一名官員向記者表示，該命令原意是「增加對製造業及工人的投資，以『重建美好』」，同時促請聯邦機構減少漏洞，避免生產商只在美國生產少部份組件，卻宣稱產品是美國製造。拜登月中公佈的計畫中，已表明會支持製造業，稱將向國會提交「重建美好計劃」（Build Back Better Recovery Plan），重點投資基礎設施、製造業、科研及乾淨能源。

美國受疫情打擊，自去年2月以來流失大約54萬個工廠職位。美聯社引述官員指，行政命令的目標是利用6000億美元（約16.8兆元台幣）聯邦採購開支，刺激本地工廠生產及聘請職位。拜登的命令會修改前朝的「買美國貨」（Buy America）政策，讓承包商更難向聯邦機構賣外國製品；也會改變當中規定，規定更多產品組件必須來自美國工廠；政府也會提高門檻和價格優惠，即政府購買外國產品的價格差異，以保護美國產品。

又想搶人功勞
又話侵侵係大壞蛋 害美國
都估到敗燈會因為冇計同冇政續，最後就會抄同沿用返侵侵政策，最後就當自己嘅
根本侵侵政策係好事，對美國有益。

咁都好過佢推翻特朗普嘅政策 累死全世界

偷完選票偷政續

咁樣只會顯得侵侵更加係個偉大嘅總統

不嬲都係

一個字總結晒
就係偷

同某地區作風一致

以我哋角度 最怕你唔偷

cut美國制造業搞環保又點afford得起america buy,

跟一半唔跟一半

拜登當美國人老人痴呆

Anyone but trump既極致

政策沒有統一大方向
滿足某些人而做的話一定會變成這樣

咁又點？3分已袋

我叫左嫁啦 但係d商人繼續外判我都冇辦法
自由巿場就係咁

總之佢覺得可以攞到侵侵支持者票